AAPL$138新高火箭區

升呀！ ！ ！

成個倉 得佢升

lm

幾時重演一晚升10%

出業績嗰日

點解盤後成日有人一股一股大量低過現價好多咁賣？又唔見佢有成功壓到價，佢放完之後一樣有好多人現價繼續交易

究竟盤前係咪伏呢

盤前勁大沽盤